[突發]收倒消息聽朝

連登仔要乖乖起床行路上班去

書面語同口語唔撚識分?
我篇無個”左”字就on99搵野來講

講咁撚多
早啲訓聽朝翻工啦渠頭

叫你訓教做乜直接走去發夢？
唔識先後次序？